關於走佬，請大家幫助應走先既人解鎖

由於香港已淪陷，冇險可守
而家最應該走既係有名有姓公眾人物或者比狗/左報搞過既人
但由於呢班人部份覺得走佬有負香港人
心理上有「齊上齊落」既道德枷鎖
所以死都唔會走
希望大家用民意幫呢班人解開佢既道德枷鎖
說服佢地暫時退居外地
留得青山在，哪怕冇柴燒
尤其本身有民意授權既議員
希望當區選民幫手游說

希望啱啱總辭同初選勝出嗰班全體流亡

岑敖暉fb琴晚話比狗跟, 當區選民快D做野幫佢解鎖啦!!!!!!!!!!!!!!

大把走撚左啦

議員有個議席未必覺醒要走

樓主 咩叫Caz 呀？

唔識英文又要學人講??

你幾多歲？😅升中學未？

打番英文啦柒頭

咁𨶙熱鬧
有左國安法唔敢屌狗屌政府嘛我知既
繼續屌我啦